今日我有個同事同我打機個陣講 吾射不亦精乎？

大家一齊玩槍game
之後我有幾殺 佢就0殺
我話佢廢
佢:汝安敢輕吾射 吾射不亦精乎？
係咪有性暗示？？
驚驚地...

0分

你答佢：獨樂樂不如眾樂樂

唔係爾安敢輕吾射

吾你老母咩